政府帶頭Home Office啦！！

政府帶頭Home Office啦！！

越來越多人確趁
減少不必要接觸啦
無論私人同政府工
唔影響工作進度前題下放人走啦！！

垃圾政府肯做野未？

支持home office 到6月再算啦

幫手推比全世界睇啦

問下班熱愛排隊既炒場撚樣未

推左又話公務員唔撚做野, 連燈仔一向作風

Home Office啦dllm!!!
口罩唔撚派又要人返工!!!

柒婆同你講要全面復工呀

等緊運豬處過戶
唔好停啊屌 等左成個星期都冇聲氣

快home office啦
日日爆咁多單 好驚呀

你愈想？ 林鄭就愈唔中圈套。。。

政府唔帶頭其他公司點跟

分2批人隔日返已經好好
維持服務

有啲case本身回覆期就2,3個月
拖多陣都無乜影響

公務員宜家開始正常返工喇

開始左幾個星期啦

Push

支持
日日返工迫車極危險

政府係邊返工都唔做野

係開始左幾個月，但逐步回復正常，每星期home office日數減少左。

刷鞋部門一早就5days

林奠話各部門自己決定，以我所知，有2個部門已經正常返工，有1個部門每個星期1日home office

推

以我所知啫，我無識得咁多公務員

你地收唔收到風
聽聞稅局13樓同民政署都有人中招

係？

啱啱先跟大陸復工
梗係唔會收返啦咁要面

我早幾個星期已經5days左

大陸復工你叫特區政府唔跟，你係咪唔想港獨唔跟國策

咪帶左頭
但私人公司完全唔理

推推推

7婆就係想香港人死
到時換晒班大陸閪落黎

正苦3月頭復左工啦

到真係HO時又比兒登仔話垃圾公務員無資格HO架啦

home office啦，屌你老母！

home office我公司執得....

攬炒

之後又話班人唔返工一個月都冇影響係冗員

根本唔應該停HO

home你老母，出咁多糧仲想home咪撚影響我呢d市民既服務呀

攬炒

肯做野就唔係垃圾政府啦

home office班人你估唔會出黎播毒咩
留佢地一日8個鐘係office先最安全

空左啦

下星期全面復工啊dklm！！

支持home office

唔會得逞

777: 唔會再中圈套

刁總話要一齊正常， 柒婆一定聽話

女朋友個office下星期返5 日。

利申：大學職員，仍然home office

海外傳入個案唔計，各位繼續照正常咁返工

我要home office

其實好多部門仲係home office 緊
隔日隔日番

仲有一日home office

開始失業潮
唔洗刻意停

今日大量手足出咗黎行動冇人提?

屌你全球都爆，香港人仲要返工係咪on9

推呢個post

Home office 左點七成人感染？

Gchi

大把舊制沖線送班仔女返黎 大家困埋同一間屋 老人家+鬼仔性格 實唔會用公筷 大家交換口水 中係遲早既事 仲唔要求佢地WFH 等攬炒啦

呢樣真
排隊行山踩單車BBQ

支那都話沒事兒
你仲想WFH

係就快撚D

屌 一開始一兩單都home office
依家一日十幾單都唔撚home office

push

其實連燈仔一向係公就我贏，字就你輸

柒婆：不會墮入XX圈套

你地講就一句, 知唔知HOME OFFICE係做唔到野
到最後一係返去做義工, 一係等爆獲
又要俾連登仔屌話收左人工唔做野
HOME OFFICE, 不了

醫管局寫字樓一路都係照番工
只有少數人試左一排home office
9成人番足冇停過
落完醫院 照番商廈office
門口冇量體溫

柒婆話唔會跌入圈套 肯定係別有用心既外國勢力返黎播毒
強制檢疫已經足夠 市民無須過份擔心

唔啦
一陣HO左又話咁耐無人番工都無問題 可以炒左D人
一陣又話私人公司都無得HO 點解政府可以HO
轉個頭又打去政府部門問野 問唔到又話人行政失當 問得到又話你唔HO係咪想社區爆發

Push la

減少接觸，停工係必需。 你咁中意番工喺公司唔好走。 大家各取所需

咁既時勢仲要響office 點解唔減少接觸

點會，佢岩岩先話復工
一話返home office
咪真係同人講我做錯？
咁要面點會咁做！

屌啦星 政府唔俾口罩我地但要我地返足五日
日日係咁燒屋企啲口罩
之前又話叫部門自己買跟住claim返錢
屌完全冇消息冇料到
痴撚線收賣人命

利申 公墓園

爆到癲反而復工一陣爆到停唔到先黎停工

home 你老母咩，home咗成個2月仲唔夠，你班公務員等攬炒啦DLLM

連登仔：平日都唔做嘢架啦

香港買到啲口罩又唔知真定假
日日返工燒口罩
依家仲全球都爆得咁勁
過多排冇曬貨真係唔知點算

3月2叫自行決定果個星期 emsd已經要番返五日

林狗聽到未
快撚手轉返Home office
大家輪住返有限度服務咪得

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

真，起碼要到六月

屌 真係好危險啦 真係靠政府帶頭

推！

FEHD都係

郵差派信派外國嚟包裹唔會特別消毒，諗起都怕

覆工覆課GOGOGO,BOMBOMBOM

岩岩先叫做回復正常，點會再home office

同埋今時今日，自救啦，仲靠政府帶頭
公司堅持繼續分 A B team流輪返，短期唔會變返5day

全面復工

中左啦，攬炒派圈套

home office又話成班唔返工個社會都運作正常 無撚用
返番又話阻頭阻勢阻交通

Wanted: First Blood

HO又話唔做嘢都有糧出，復工又叫人帶頭HO，最撚慘係有啲部門根本無HO過，明明都慘過狗仲俾你班連登仔話炒咁一半都無所謂，好啦依家又叫人帶頭HO，你唔係嘛

咪撚做 要攬炒 樓價低低低 一齊含撚

會做野就唔叫垃圾啦
唔係HOME OFFICE AGAIN

推呀！！～

支持AB更

邊撚度敢丫，中國要一切如常，點少得香港？班垃圾plan 緊開關添呀，之後個個失踪入哂防空洞

唉屌 我公司之前連AB更都冇做
立法規限啦
好多仆街公司唔撚當人命係一回事

師兄係稅局人??連幾多樓都知

咪撚ho呀屌你老母
我支持全部公務員齊齊返工

利生：衛生署公務員

未

以為入嚟會出個 未 字
點知認真post
政府應該唔會再搞home office
大家自求多福

2月中已經忙到有得ho都要日日返

仲返工 罷工啦垃圾

師兄小心身體

公司就係你屋企
依家咪推緊home office

屌 我間公司前排都唔肯

呢句真

我都好想知

岩岩先復工 好難

你老母臭閪
你地其他部門爽撚左成個二月
而家3月就縮短返工時間/一星期返少一兩日
仲要係度阿支陪jor
衛生署返足咁多撚多日之餘
有啲人仲要返埋紅日，星期六日，甚至朝早九點開工做到零晨先收工都大有人在

所以咪撚再ho呀仆街777要死就攬炒一齊死

而家香港真係開始高危

Wfh都好合理

快推行啦 WFH。刻不容緩。

林鄭拿拿臨出嚟講公務員home office啦

gov 彩你都有味

抵死 關我撚事
利申：公務員 home office緊

你死你既事
反正佢無事就OK

已經有同事發燒在家隔離 高層重未有反應視而不見 等攬炒 繼續正常上班
利申 公務員

我個部門而家返緊5日 食屎啦

早排home office又屌人唔番工唔做野
九萬幾人打去投訴

依家又停工係必需？
早排連登仔屌緊我地home office架喎

早排又屌我地唔番工
復工又話我地阻住人搭車
依家又叫公務員停工？

停咩者
日日番
一齊攬炒中肺炎啦
唔撚係驚下話？驚學咩人講攬炒

屌你班人彈出彈入

1日1單就ho
30單就復工

Home乜撚野
依家最易攬炒

仆街政府

唔知有無油漆表面同埋紙張表面數據

推到柒婆中

私人公司會跟is a myth

番工幾好啊，唔係又俾d,機會d 人去gathering 行山
番工個個有罩仲安全，只要唔同同事一齊食飯就得
係屋企困住仲辛苦

之前先屌鳩完我地home office左一個月都冇影響，係垃圾。宜家又要我地停工?連登仔真係難服侍

邊到有 番晒啦

真 真係無乜口罩了

我地部門下個星期開始全面復工
你冇睇錯

政府on撚99
而家開始爆先黎帶頭叫人番工

之前公務員home office好多人屌
又話唔洗做照出糧
一復工私人工咪全部跟囉
之後公務員加人工又屌
下年公務員唔加/減人工出面一定大地震

已辭，自己home咗

正苦理撚得你
支那都復工梗係點都要跟

太多分化撚乜野唔滿意都屌一餐，然後又有認真撚覺得佢地講得好有道理又屌埋一份

我復工咗半個月都未有csi罩😥😡

唔會再跌入圈套

岩岩老細宣佈左下星期返足

3月1號已經正式番5日
之前2月都係番2-3日
睇死林鄭都唔會再放HOME OFFICE
仆街黎 想全世界人死

點解要政府做左私人機構先跟黎做

你地腦細廢既？

垃圾政府帶頭復工喎
唔少公務員朋友已復工

3月開始冇home office過，多得啲發展商催催催

是旦啦，工又唔罷係咁架啦

明明疫情無消退過 返工又變正常
根本班膠官做嘢無logic

公務員到底憑咩值咁高人工先
本來就係高薪養大量唔做野又推波既廢柴（唔係全部）
好似加人工係老鳳咁

班香港人唔自律賴得邊個？

陣間又要俾連登仔屌唔做野呃飯食
仲有班私人工閪咪又係去行山
支持林鄭繼續放人入黎

快啲大爆發
林鄭同啲狗官幾時中

係
一定要爆起呀屌

一早要繼續home office
口罩又冇 又易交叉感染

而家日日確診雙位數起跳 仲衰過之前
反而全面復工 真係痴撚線攬炒
開始返home office 等班歐洲鬼留學撚潛伏期過左先再講啦屌!!!!

你班社會寄生虫 日日番去鳩坐都每年加人工

仲想連工都唔番

因為低人工就無人會入政府做
亦唔會留得住人
所以咪高人工
又無花紅
入面學既野出面d公司又唔岩洗當唔到經驗
無得話轉工就轉工
跳槽就跳槽

經濟好果陣又唔見咁多人插政府工

問題你睇公務員post就知，會做野/ chur既位有限，咩番工悶到唔知做咩好，去到求新劇遊戲推介番工睇既post比比皆是

如果d人做野比心機，本身就冇咁大需求，依家就係風氣差到咁多人唔做野，就再請更多人黎補位
如果出面冇人請，佢地就應該要比更多心機要去學野做野啦

經濟好既時候只可以話廢事插，唔代表合理

有無第一位公務員壯士斷臂
打個病毒入體內

造福全體公務員

事實上位就係咁多
有d位hea有d位chur
同做野比唔比心機冇關係

Pishh

支持home office
差唔多200宗多咗一倍
冇可能復工

你唔明我講咩，即係分配有問題，人工亦唔合理

屌真心快撚啲啦 其他公司又睇你頭
點撚敢逼巴士逼地鐵返工呀而家
通勤成粒鐘接觸過幾撚多人呀

公務員home office對成個社會根本無影響
佢地返工究竟做咩

仲好記得北角佛堂啲經書都驗到有中國肺炎病毒

香港人奴性真係好撚重，返工悶就代表唔比心機做野？係無野可以做呀！！！

對社會無影響係因為根本好多野都可以係屋企做到，返Office根本唔需要。

屌咁咪即係我講咁囉，依家唔係奴唔奴性既問題，係一班每年跳point個個月幾萬蚊既人係度白逗人工呀仆街

我諗你就係呢d撚樣

日日咁多 係因為啲人去完旅行留學返晒黎

時間都係錢

你愈想佢帶頭home office，佢愈唔會咁做

屌你老母即係請你番黎坐
香港立稅人d錢派比呢d廢材，不如放多d係醫療啦
班廢人上到高位，然後就係依家唔撚識做野，又用年資串柒柒既死老野

少人中招果陣就HOME OFFICE.. 依家準備大爆發 就全世界返工
呢個香港真係癲倒晒正常人既想像力

收皮啦屌你老母臭閪

事實就係之前成班公務員停工對社會運作根本冇乜影響 根本大撚把冗員

又係你啲分化撚，唔怪得社運咁撚唔成功

正呀

分乜野化？

之前咪停撚左私人公司有跟咩？

依家咪又係照常全世界返工

之前話罷工又唔見d公務員出嚟罷工？

事實就係班撚樣日日返去坐跟住照出糧

一定唔會，支那話冇事要全面復工，777點會唱反調

You're fired！

home office咪又一堆弱智仔衝去行山

有公務員初步確診
快鳩d home office啦

其實唔係公務員HO冇影響
而家好一部分嘅工作
都有最少兩個人做/識做back up到
HO個排輪流返工
咪睇落冇影響咁囉
事實又真係港共大把水
同一份job duty可以搵到兩個甚至更多人做
而呢樣野私人工係冇可能做到

痴撚線
呢個月搭地鐵都要膊頭撞膊頭

聽聞係
之前有個Post 話啟德個貿易大樓都有疑似個案

條街多人到痴線呀屌你
肯定好快爆大鑊

真

香港靠哂你推動勞工福利
第一步 取消最低工資 5蚊一個鐘請人夠啦 番一日工50蚊夠食一個飯
第二步 私人工公務員無例外，只要唔番工，一蚊都唔比
第三步 取消年假，病假 唔番工點解要有錢
第四步 口罩如衣服 咁電腦文具所有野員工自備
第五步 自備Office，員工需要自己租中環寫字樓番工
第六步 24小時on call

支持 唔好比打工仔好過 一定要番工

呢位公務員越講越誇 事實就係多冗員呀

你睇下你d垃圾logic，明明講你完全唔做野overpaid
就將我論點極端化到唔準休息唔比放假，要比錢番工
你同黑警呃ot有咩分別？黑警都要著件衫出黎啦仆街

講你垃圾講中左就撒賴呀？
睇你呢d廢柴連基本論述都做唔到，更加證明我講岩左

一講中左就直接屈人論調，咪即係講垃圾佢中曬囉

請病假好過啦

支持柒娥 !
公墓猿咁撚多vacation leave，
驚咪燒咁D囉，
成日想白逗人工。

講撚到私人工撚唔多冗員

仲多過之前 之前都停而家反而唔停 CLS

其實有咩好嘈
大把私人公都好多hea位
你可能話出糧交稅養廢佢地班廢柴
但私人公司大家咪又係收同一份糧。你做8個鐘野
佢做8分鐘。你條氣咪仲唔順

死多D長俸公墓猿，減輕長遠財政壓力。支持淋奠

班垃圾考唔撚到政府工係度怨
成班廢柴

點同，私人公司起碼唔少都有annual review，高薪養廢人既位唔算多，仲可以 辦公室政治/ 篤灰，到公司有事佢地都冇得獨善其身

但政府好多都係垃圾，仲要d service推黎推去激死你，仲年年加薪？

就算以上既唔理，交稅養廢人已經夠我屌

當然啦，你睇下以上公務員個d嘴臉同不可一世既樣，就明點解政府service咁撚廢

康文署啲場地準備開返啦，
幾個博物館已經開咗

快啲home office啦屌那媽
我格黎個同事咳撚到肺炎咁啊
又係咁探熱

第n次分化公務員post

你柒完未啫？
依家講緊制度失衡，如果人人平均d工時同人錢，香香人人都唔洗咁撚辛苦
你就話人妒嫉你，你呢d垃圾真係唔會令世界同社會有進步

所以大家收拆完郵件，都係最好徹底清潔雙手，以及消毒周圍嘅物件

On9仔 你講撚完d廢話就唔洗交稅咩
準時交稅啦 廢柴

公司高層表示信政府

做過大公司未
你under既老細係supervisor
但人地既老細可能係director
大公司分好多部門
比你篤又點

1星期1day

公務員就是賤。除咗逼害義士，無嘢識做。

條撚屌識少少 扮代表

越嚟越嚴重先取消home office
勁多私人公司跟機

政府采你都on9 成班賤民公務員
梗係跟黨走 全面復工最重要

我都係入黎想睇下有無得home office
點知禁撚多怨婦

幫推！

得番啲50幾歲等退休既真正做到多假

返工好多人，Lunch time又好多人

老友
連登仔唔係一個人
有唔同意見好正常姐

其實公務員多冗員，都未必係編制太多
有時只係未過bar/要升果d做埋老屎忽果份姐
同埋公員除左高官果堆同做狗
人工又邊忽特別高
跳point同加人工都係放棄前途同花紅bonus既tradeoff姐

唉 而家先真正爆

推到HOME OFFICE

推 777 7少陣啦

推~

傻既
我部門D野清得7788
但反而要我地返得更多
返去坐都唔會HOME OFFICE

我真係想白逗啊
咁有理想出左去外面博啦

社區爆發就係靠曬公務員

推到home office

14日真係咁多咩?

Home office係有用，但重點係要自律

一開IG個個都唔使返工就周圍吃喝玩樂，有幾多人真係會盡量留係屋企

咁樣Home office咪仲危險過返工

人工同出面一樣
就無人會做
所以咪人工高過出面
合唔合理

出面都有好多hea工
不過唔會每間公司開個圍爐post討論
你公司都有hea位
你唔知姐
Hea又同你單聲咩
出面個個都扮忙

屌 爆到咁撚樣反而唔home office

SAME

下星期起取消home office 照原定時間反放工 真攬炒

新制得 14/18/22

我都想係呢班撚樣我只係返工無野做既窮撚

上面有幾條公務員撚樣比人講中左立即起鋼
要比時間坐係度就應該要比錢，只要一做野就係有奴性
唔係制度既錯，係你地個個妒嫉佢only
goodest logic

返工唔出糧唔通做義工呀
白撚痴

推呀

支持你選立法會議員
私人工有私人工既福利
唔想做私人工隨時報海關入境懲教起薪2萬
對準槍頭唔好分化香港人啦唔該

屈乜尻人地分化呀 人地議事論事
你地講到自己咁撚叻人工咁撚fair
不如學下醫護罷工啦 停擺個政府啦
你地班垃圾得咩? 成班奶住自己D人工出去又搵唔番
仲係度扮同路人 人地冒住比人道德綁架風險做野
你地就安安樂樂講兩下口號袋袋平安

我夠可以叫你地出黎私人市場做啦
你地講到私人市埸有hea位有養住D廢物
你地出黎做唔咪撚洗比人針住黎屌囉

議事論事咪快d去準備選立法會囉 好需要佢呢類議員
私人工先人工高喎 如果有人話公務員人工高你快d貼你糧單show比佢
你垃圾前廢物後咁 分化咪認囉
你想停擺政府既話 自己諗辦法啦咪靠人 全年招聘緊你隨時都做得公務員

推推

派咗下星期口罩
繼續返工

沒roaster la

爆得越勁，越要返工，好似係

唉咁好多公司都有hea位既，講真你都情願佢預多人手好過少人手啦，唔通一個人做幾個人workload好咩。

返工梗係想有最Balance ge workload. 但點會有咁完美。

屌又返緊工鳩坐了其實全日無野做又要扮工真係好撚難捱

一路home office一路睇依個post, 另有一番風味

Me2 今日星期五無心情做野又要鳩坐

roster?

番咩工咁hea有冇諗住進修

Home Office 未啊？
好多人屋企都有老有嫩
係咪想全香港人死晒？

政府部門文職人員， 一返到公司第一時間補眠之後做野，做完野上連登，或自修 英文、電腦野

睇黎你好想WFH 喎

政府仲講緊想全面復工
點會帶頭

我部門都坐得好逼又多人， 都驚會大規模爆發

點解仲可以當一切正常咁要人番

垃圾正苦. 而家先係高峰期. 應該HOME OFFICE最少一個月喇.

無可否認有班同事既思維係比較有趣

利申：公務員

政府撚會咩

Agger

應該就唔會Home Office,最多就輪班返少一兩日

罷完冇人理就叫冇罷過
搞完集會得我地去冇人理又冇搞過
個31個俾人拉左既一撚定係扮同路人啦

屌

條柒婆肯定話無咁既需要

連登仔唔係一個人

忙嗰班根本唔會有時間上黎討論
你唔係將hea位當哂所有人都係咁啊？

喂 之前屌公務員wfh 以家復撚晒又唔鐘意

政府只係聽從大家意願取消HO

空office

係就快，
返到公司無野做都要比野人做屌佢老母

公務員快啲全面復工

大陸要做樣復工，點知香港要真復工

3月2號號已經全面復晒工喇

咁繼續

依家講緊黎緊私人公司都開始復工
到時仲爆

仲係AB更，不過可能跟政府

心都涼，抵撚死開工啦垃圾公務員

屌你仲唔home office

不如問有邊間未復工
大部份已經正常返工 部份返SHIFT

AB更算唔算未復工

有朋友剛復工，但公司有人確診，又轉返WFH.

AB更都唔洗
下星期全面復工

30幾單

好多私人公司都係跟政府

個個咪又係咁番工 根本心態問題
出街食飯 見朋友 咪又係中

垃圾政府你第一日知咩

聽講嗰班有home office嘅公墓員下星期全面復工，返足

我公司新年到依家HOME OFFICE左2日...但扣ANNUAL
全公司13個人迫埋同一個空間...
到今日都係得3個人帶口罩(我是其中1個)..
唔明唔帶既人咩心態(其中一個大陸婆仲要大大聲咳同打噴嚏唔掩口)

屌你班高官
推

係, d人思覺失調

13個人....轉工啦

所以恭賀其他部門同事齊齊復工

全部大部份係輸入個案，唔會影響香港抗疫進度，條柒婆一定咁講

細聲d, 今次香港人一定贏

保護市民！政府帶頭！

比你home office 但你班撚樣照出街食飯飲酒
比黎把撚？？
出街食飯嗰陣唔見你話驚？？

係
真係唔死都冇撚用

Home Office 要扣annual

賽馬會：必要人員外員工下周一起在家工作

13個人重要有大陸婆,巴打都係轉工啦

唔會架啦
要迎合大陸復工

垃圾政府

關乜撚事
中共停工同時要求全體公務員取消休假如常上班
係香港政府調返轉政府帶頭走佬著草

你吹撚脹？

又唔好spin去啲人wfh就去左玩呀行山
呢個世界幾多on9先得
重點係而家真係開始爆
政府先玩復工

吹咩
收足錢交足貨

新制果啲同私人公司一樣架咋 你係咪當所有公務員都係有百幾日VL

上星期一個禮拜番四日
爆得咁勁竟然下星期番足
正苦係好野

少人確診就home office
多人確診就番工

番足五日

宜家Home Office已經冇乜意思